有冇人啲上司/同事日日話自己好忙好忙但係你完全睇唔岀佢有咩忙？

我先
返工個上司成日話自己多野到做唔晒但係就同自己條仔係到調情 打情罵俏 佢條仔係佢下屬日日係到打情罵俏多過做野 有時啲野急起上黎又話唔知點解會咁忙

有冇人有遇過

忙住扮工